係咁比屋企人勒索叫我整回鄉證點搞

係度講勒索我話如果要見我老豆個邊d親戚最後一面咁點算
但我聽到回鄉兩隻字就想嘔 如果為啖氣每次去都整visa會唔會好on9
比你地會點做
利申: 除左真係白事都唔會再去中國

同你差唔多, 不過我就過左期好耐, 佢地唔知

佢地死佢地事 你係香港人 親戚只係口頭上 實際衰撚過陌生人

“話拒絕咗你申請”

我都過左幾年 一直唔撚整 而家無啦啦咁

佢地實叫我比佢睇點解

“大陸啲嘢會講咁多㗎咩”

白事都唔去啦屌仲親戚答我見唔到唔緊要你地見到咪得 黨到時會有安排架啦

如果真係咁我就post都唔會開 唔整就唔整 但問題係我老豆個邊d親戚又唔係成日連登有人開post個d咩呃你錢r你著數個d 係真係正正常常好人
就係咁先煩

個親戚同你關係點先？真係感情好咪去

否則可以不理

我呀嫲其實幾好人 諗緊到時真係去就先算 最多整visa on9就on9但好似真係得呢個方法

作封email岀嚟

同佢講申請過，不過人哋唔批

叫佢地落香港死

白事又點
想好快做多單?

去咗有身家分咪去囉
去到又見到啲三唔識七嘅人喊苦喊忽咁
人地又係啱啱死個親人，要見住你呢啲三唔識七嘅人應酬
唔知有咩謂

唔柒想見，關我撚事

講完咩都唔理